79歲老翁荃灣行人天橋頂墮下 送院不治

今日(18日)凌晨2時許，一名姓劉79歲老翁，被發現爬上荃灣海灣花園海雲閣對開行人天橋頂，疑一躍而下，跌至地面一個花槽旁，重傷昏迷，其頸巾及衣物散落一旁，保安員報警。救護員將劉送院急救，可惜證實不治。警方正聯絡家人，追查他輕生原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

都老啦，想死唔俾佢死？

政府會話佢仲係中年

而家d咁既新聞標題
唔睇內文以為係意外
唔講阿伯就唔係自殺咩

疑似一躍而下都唔敢寫懷疑自殺。
自殺再係咁會變成禁忌，唔談論就當係唔存在，自欺欺人。

我舊時係賽跑冠軍嚟㗎

D on9仔會屌你話咁樣唔係100%中立喎
佢地話寫新聞一定要百分之百客觀，所以要寫墮樓唔可以寫跳樓呀～

維穩台

都ok la,唔會太阻到人又無整親人
死得幾好

真假難分

就黎直頭話不小心跌下
連墮樓都唔寫

通常自殺新聞都報自殺者係神經失常
又有幾多係真